條女成日叫我揸佢對波

事緣條女睇完連登仔個post
話條仔揸得多就會大波
但佢都冇波點揸

摔囉

點會冇啊，我琴日先揸完嚟

用「捽」較準確

先用拔罐

用R呢個字好啲

係佢心口玩冰壼

滅囉

肥仔波食下嘢就有架啦

多d食有激素食物
我以前乳交唔到呢家可以

可以玩粒pink lin

10

0

夾硬谷出嚟然後係咁搣

拿教你，手指公係夾佢格肋底
4隻手指放係胸同掂住lin
咁就可以冇胸都扮到揸

學識這招巴打一定經歷了很多辛酸

我有用呢個方法 吱個波gap
再嘩好大波

咬nipples

我可以代勞

識個大波女朋友

你唔識既我幫你

你都冇女